每當同某啲唔熟運動嘅女仔講體育嘅時候

你好認真咁講緊精髓，佢哋就會問邊個好靚仔，而你係點解釋都解釋唔到個靚仔其實唔勁

無腦嘅女；
靚嘅你唔應該同佢講體育，
唔靚嘅你唔應該同佢講嘢。

情況同女人同你講化妝品，你唔知答乜好一Q樣